無圖 打麻將好開心

咁嘅情況賭錢無意思，賭衫就

雞

呢排唔見你打dercypted嘅